鸚鵡兄弟生產器死左Link

之前都用開呢條Link，宜家呢個唔知點解收左皮

有無巴打有第二個生產器

係阿

伯母好撚忙